拜登料本周宣布副手人選 被警告要選黑人女性為競選拍檔

推

就臭巴馬個老婆啦

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

其實佢個副總統重要過總統，支登老到做唔到野，啲野都係交晒俾副總統架啦。

rice應該算係?

敗登

孫女可能啱心水D

Dementia Joe

不如奧黑鬼出返來選算喇

記得揀個冇咁好樣 如果唔係癡漢Joe真係把持唔住

警告

拜登d問題都開始出黎，呢次大選真係夠精彩

你講得啱
(假設拜登嬴左)副總統個位好大機會就係下一個民主黨既總統候選人
所以依家班黑人就係想出現多一個奧巴馬

如果佢揀左個黑人女佢副總統
黑人票會射哂比佢？

好大機會任期未完就以健康問題引退，

然後再提早大選捧副總統上去。

要黑mix 印第安 mix Latino
亞洲人繼續被無視
要pansexual 對所有人都有性趣
仲要 obese + disabled
無爸爸/媽媽/both

拜登一定大勝

次次見倒「拜登」呢兩個字都諗起呢個gif。

屌，好撚嘔心

比希婆好過

我覺得佢至少會坐一屆既 至少比佢享受下幾年做總統
大不了d野掉晒比副總統 比機會佢爭取曝光率

所以你嚴格黎講問拜登親唔親中 不如問下個副總咩態度

都係揀Warren架啦